形象大轉變！宋慧喬低胸裹隱乳「銳利媚眼」網讚：女王回歸

「南韓女神」宋慧喬自從離婚後鮮少出現在公開活動，私生活超級神秘，過去常用IG跟粉絲分享動態的習慣也沒了，只剩下宣傳功用，日前才剛登上香港版時尚雜誌《VOGUE》封面人物，最近又宣布成為韓國時尚雜誌《W KOREA》2021年的開年封面人物，現代感強烈的眼妝以及俏麗短髮，顛覆過往形象。

▲宋慧喬成為時尚雜誌封面人物。（圖／翻攝自WKOREA IG）

《W KOREA》日前PO出一個影片要大家猜猜誰是明年2021的封面人物，一看到眼睛，所有人都猜中，就是女神宋慧喬啦！只不過這次的眼妝有別以往，以淡紫色的眼影擦滿整個眼窩，下眼瞼則是塗上深紫色的眼線，超級魅惑的眼神配上優雅高貴的皇冠，淡淡的裸唇妝，簡直要美出新高度！

▲宋慧喬宣告將有「全新的我」。（圖／翻攝自WKOREA IG）

接著封面照也隨之出爐，髮尾亂翹的「剛睡醒頭」，配上宋慧喬的精緻鵝蛋臉，更顯氣質，而強勢眼神增添霸氣感！除了以大鬈加入復古氛圍外，她三套造型都選擇以Valentino的俐落感設計搭配CHAUMET珠寶。其中一件平口超低胸藍色禮服搭配份量感十足的彩寶項鍊、綠色小高領連身裙則是以鑽石做搭配，最後一套白色公主袖禮服，她更是直接帶上鑽石王冠，彷彿公主般的造型相當引人注目。

▲網友狂讚宋慧喬是「女王回歸」。（圖／翻攝自WKOREA IG）

痴咗線

想屌 想俾佢榨乾
熟女正

低胸呢乳呢

全智賢呢？

好恐怖 三白眼

你個個都話正

全智賢 宋慧喬 孫藝珍

隱左

Cat girl 唔會話正

定延你都話正

蒙住個頭就正

你好濫交

隱乳在那裏？

大愛

真係隱左

等睇老雞是無人要的.jpg

唔知點解覺得似jennie，可能jennie老咗就係咁嘅樣

宋慧喬>>>>>>>>>>>>>>>>>>jennie